［河蟹］政府IT又跟得幾貼

話說我擔心11人會唔會俾銀行搞
即刻上政府網頁睇睇規例

點知我一click入去
竟然睇到⋯⋯

好嬲好嬲

還我知情權！

已經釋咗法

推俾萍果睇

TUI

蘋果

直接search仲睇到

反而search 唔到樓主個page

same
有無link

仲好啦！唔俾藍屎睇

hk no IT

苹果

試到未？

一般市民查閱個網 del 左 , 另一個正式網站相信係 del 漏左 , mon po 狗睇到應該好快做野 , 係 undel 定會 del 埋另一個呢?

Push

我知道直接搵係搵到
只係原本我pin嗰個介面
唔知點解依家click
就變咗「不存在」啫

hk has html